現在，當我們把這兩條故事線連在一起的時候，看看這個力量的壯舉吧……韋伯離開第79議會選區將引發新一輪的政治多米諾骨牌效應，以取代她的位置。 晨報:聖地亞哥激動人心的一天聖地亞哥之聲2020年12月23日聖地亞哥之聲 
 巴爾塔指出楊百翰大學的賽程表相對缺乏力度，體育總監湯姆·霍爾默在夏末嚴酷的多米諾骨牌事件後，將賽程表拼湊在一起，發現獨立的美洲獅隊只剩下三場比賽。 阿拉巴馬州、聖母大學、克萊姆森大學和俄亥俄州立大學保持在大學橄欖球季後賽排名的前列 
 例如，全球披薩連鎖店達美樂(Domino’s)剛剛實現了連續38個季度的銷售增長。 快餐行業如何在冠狀病毒中生存? Amanda Shendruk | 2020年11月22日|Quartz 
 它導致了一堆奇怪的多米諾骨牌以奇怪的順序倒下。 比利·喬·謝弗，啟發了不法鄉村的創作歌手，於2020年10月29日去世，享年81歲 
 它還與eToro、達美樂披薩(Domino’s Pizza)和Utlilta等品牌內容合作伙伴展開了合作。 “觀眾還在那裡”:在賽季推遲的情況下，英國體育機構如何轉向品牌內容、社交視頻來保持球迷的參與度 
 糧食短缺還會對和平與安全產生多米諾骨牌效應——已經有關於糧食援助被盜的報道。 利比里亞的埃博拉饑荒|Abby Haglage, Nina Strochlic | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 第一次會議引發了意想不到的多米諾骨牌效應。 Nina Strochlic | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 前蘇聯正見證著反同性戀、反西方、反公民社會的多米諾骨牌效應。 2014年2月24日，每日野獸 
 CVS的舉動無疑會在其他連鎖藥店中產生多米諾骨牌效應。 禁菸戰爭並沒有拯救我母親的生命，但它可以拯救更多的人|Joe Concha | 2014年2月5日|DAILY BEAST 
 根據威爾德斯坦掌握的信息和對象，他可能會引發多米諾骨牌效應，讓人翻臉，誰知道呢。 書呆子的復仇:野斯坦鼠出老闆|邁克爾·托馬斯基| 2014年1月31日|每日野獸 
 他讓一位女士下車; 她的淡藍色絲綢多米諾骨牌有效地將她隱藏起來，以避開人群好奇的目光。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 “沙巴洛特。”他嘶嘶地說，伸出的手碰了碰肩膀上淡藍色的骨牌。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 看到他們拿來的多米諾骨牌面具，我猶豫了一下，因為這類滑稽的東西總是令我反感。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 在所有的習慣中，他只能認出一種——林德伍德夫人告訴他她要穿的猩紅色和橘色的多米諾骨牌。 Rake's Progress |Marjorie Bowen 
 橙紅相間的多米諾骨牌離開了她的舞伴，直接來到了馬呂斯·林伍德身邊。 Rake's Progress |Marjorie Bowen